痴撚線，lihkg竟然有人話哈林同瘦澄慶係同一個人，笑撚死

真係好多新會然

明明哈林係台灣人
瘦澄慶係大陸人

屌你老母留名

真係好似樣喎

真係好低質啲新會員

咁都分唔清楚

大佬你咪玩啦 係同一人黎
哈林係佢花名咋
恥笑開始

恥笑開始

真係唔知樓主幾歲
哈林明明係香港都唔差

真係恥笑開始

哈林fans
條支那庾澄慶真係好撚鐘意抄9人

走啦真心膠

之前wiki都話佢地兩個人
係依家比人改左咋嘛

唔明

新黎㗎？

你就真心膠啦

一睇就個兩個人啦

上面一大堆真心

雖然我知係2個人，但佢哋真係好似呢

上面好多真心膠當人真心膠
不過又或者我先係真心膠

屌 真係痴撚線
咁既野都講得出

瘦澄慶
定我真心左

叫緊我？

你出黎同人解釋下啦

屌你識條春咩 明明係同一個人

又釣

連登真係好低質
假膠引到個直必出黎話恥笑

真假膠都分唔到不如都係番去讀下書先出黎柒啦
真心膠以為人地真心膠真係好柒 仲話釣

Agger

成堆直必腸衝出嚟柒 仲要話人直必腸

真係腸都廢事派

點討論呀

皮鞋仔又撚狗

其實喺高登嗰時都已經好多直必衝出嚟柒
明明哈林前排先話同庾澄慶一齊過生日

難分真與假

睇唔透邊個先係真心

似係你分唔到

有無肥澄慶？

唔講仲以為同一個人

講左咁多年仲分唔到？
兩個人黎啦 成班低質新人走啦

😂

其實依d引真心既post真係好悶

好亂
係咪有d扮真心既假膠，定堅係真心

我識分，哈林性格內斂啲，庾澄慶個鼻高d5

我懷疑the rock同dwayne johnson係失散兄弟

恥笑你啊嘛

最難分真心同假膠嘅月經post
一定係

其實係同一個人黎 好多人都唔知

咁都唔識分點做高登仔，叫佢番過去連登啦

仲懶係勁咁

係開始呀 不過係恥笑你呀

由細到大都分唔到佢2個，同盧巧音何韻詩一樣，都係分唔到

同一個人黎啵
btw巧你老母

奇狗

屌好撚慘
咁都俾人巧你老母

樓主擺明玩假膠啦
新會然咁都睇唔出
恥笑開始

瘦澄慶

頂你又係度釣人

上面班友曲直難分

我中意哈林多啲

見到「恥笑開始」4隻字都知係假腸啦, 仲咁多傻仔quote

瘦你老母

釣曬啲真心膠出黎

真心

好多真心膠

好多新會員

一個回覆引哂新會然😂😂😂

明明就係兩個人 點解咁多傻仔衝出黎柒

好撚亂 到底邊個先係

真心膠

又係到撚狗
班人仲係咁quote

我真係分唔到邊d真心邊d假膠

奇雲道理

真係難分真與假

呢樣野玩左十尻幾次 就算有真心我都唔覺得好笑
好撚無聊

似假膠喎

大陸佬乜都抄鳩人架啦
表情動作抄到十足

Ching又撚狗

咁多直必

難分直與曲

奇狗ho ball

真心膠
幾歲呀你？查清楚先再講啦 哈林還哈林
唔好拎啲垃圾扯上哈林到

利申哈林死忠

班新會員係咪唔知咩叫人有相似？

竟然將哈林大哥黎同隻支那狗相比

個po做乜鳩

明明同一個人黎 咪搞亂新user啦

我睇哈林同大S一齊做流星花園個陣
瘦咩慶都未出道

成班新會然衝出黎柒 想證明自己唔係

笑人真心膠個班

咁肥澄慶呢？

屌真係難分真與假 呢d po真係唔彩好過睇 唔撚識分

恥笑開始...笑你

其實好唔開心 啲人成9日話佢地係同一個人，明明哈林靚仔咁多，瘦澄慶咁瘦一啲都唔好睇

真假難分

哈林擺明好好多

奇雲道爾都唔識好打極有限

奇狗都唔識仲成班衝出嚟染

新會然好低質囉

好易分姐，哈林為人認真同嚴肅d,所以通常d人尊稱佢做哈林老師(中國好聲音)
瘐澄慶份人就幾玩得，所以d人通常不避忌直接叫佢全名

皮鞋狗

皮鞋狗又撚狗

難分真與假
成班衝出嚟柒

我唔知佢地係咪同一個人 但一定係同一個阿媽 如果唔係無理由咁似樣

新會然查下奇雲狗上左幾多年高登先啦
出左名假膠扮真心架

或者笑佢果d又係假膠釣你出黎
又或者你都係假膠想釣我出黎
又或者我都係假膠想釣其他會員出黎
我返去食藥先

睇user name都知咩事

奇狗##fatc

垃圾 死返高登啦

難分真與假 你下面仲一堆真心

究竟有幾多人要沖出嚟柒 仲要玩接龍 明明個Cm 次次出呢啲Post都有 究竟邊個先係真心膠

咁同盧覓雪同阮兆祥跟本同一個人黎

皮鞋道理係連登冇人識

名都唔比巧

辣殺會然 keywan 狗都唔識

又嚟直勾釣魚

屌好多新高登仔

Btw 佢地同一個人黎架

我明

新會然扮老屎忽

我就真係恥笑你啦 屌你老母

好多真心

一大堆戇鳩新會員
明顯係兩個人黎啦 一早通左天 唔係新聞

又釣新會員
明明就係兩個人

根本就同一個人
你地有冇睇中國好聲音架 咁都唔識
連登有冇咁低質

大撚佬。。見到咁多傻西就嬲
人地兩兄弟生得似就以為係同一個人

agger

成班傻閪被奇狗釣都唔知

係孖生兄弟，國共內戰個時分開左，大家都有演藝細胞，分別係兩地發展，近年先相認返

洽林同庾澄廢咪同一個人黎囉，唔明有咩好玩，成班小學雞痴撚線

見到恥笑開始
就知係假膠啦，咁都仲分唔到

恥笑開始

又曲到圓
救撚命

條支那西抄哈林抄到整埋容

真假膠都唔識分，返印度吔下蕉先啦

新會然咁多，唔知就自己去惡補下啦

恥笑開始

班on9連奇狗都唔識衝出黎扮老屎忽真係笑撚左

我地啲新會然唔知咪唔知 你當呢度高登呀🖕🏻🖕🏻🖕🏻
老屎忽扮哂野 呢度係連登呀😒😒😒
你唔可以教下我地既

奇狗撚到班真心扎扎跳

唔好理d波台癲佬啦

哈林肥呀
瘦澄慶一睇個名就知佢瘦啦

樓上成班未見過奇雲道爾係度笑

我地啲新會然唔知咪唔知 你當呢度高登呀🖕🏻🖕🏻🖕🏻
老屎忽扮哂野 呢度係連登呀😒😒😒
你唔可以教下我地既 一黎就笑笑笑

Agger ching

人有相似啫

吓，咁都唔識分
無讀過書㗎？

走啦好嗎

上面派膠果班全部真心
笑人真心

咪係囉成班小學雞唔識野

次次都成功

悶喇

我得一個名叫哈林 唔識果個乜澄慶好唔好

有冇肥證慶

咁多新會然

有圖未

走開啦真心膠

每當有呢d po出現我又可以ban哂d新會員了

有一個識講廣東話
一個係大陸狗
擺明兩個人啦

明明係兩個人

咁多頁都無圖？！

到底邊邊真心

真係好多新會員

其實呢個post個個假膠
根本得笑人笑人真心個堆係真心

皮鞋小心比班新會然圍死

乜而家慶扮真心恥笑d恥笑人既人

又撚狗

開始煩

一開始貼潮文引真心都算

宜家開始引唔到就自己扮埋真心

恥笑d恥笑自己既人

笑邊個都未知

極度懷疑恥笑d恥笑假膠既人都係假膠
最後其實你先係真心

我死番5p先

終極假膠

次次都難分真與假

依輔真係難分真與假

屌 難分真與假

奇雲道理 能飛天遁地

好撚亂呀！！到底邊啲先係直必

盧巧音 巧你老母

波台狗又贏一仗

皮鞋道理

瘦澄慶係中國好聲音嗰個，即係哈林
廋澄慶就香港嗰個，代表作：味分高下

唔會點解台硬係出唔到個好似佢哋兩個咁有才華嘅人